姚松炎尚可投，區諾軒范國威萬萬不能含

老實講喺咁多個泛民議員嚟講，其實范國威算係最有能力嗰批

但呢幾年好明顯議會已經完全廢晒，就算35席都係泛民都冇用（仲要香港有一半以上係藍絲，冇可能拎晒全部議席），因為政府可以逐一DQ佢地，而且泛民既水平同立場都好令人質疑
成日喺關鍵既投票缺席、棄權，甚至倒戈支持政府

而點解我會叫人投姚松炎唔會投范國威
係因為姚松炎起碼都叫做DQ受害者，我地選佢都可以叫做『反DQ』，加上佢話會捐8萬人工支持抗爭者

梁頌恆幾廢幾On9都好
但范國威喺梁頌恆被人DQ之後不但冇幫口，仲9秒9衝出嚟話要參加補選，話拎返『屬於自己既野』，佢憑咩話自己係反DQ？

再加上喺呢幾年，范國威喺唔同場合都抹黑本土派，激進少少就話人係鬼係共諜，光復同年初一事件仲玩割蓆

我投白票已經好畀面泛民，冇16年新東補選本土派嗰6萬6千票，范國威都可以贏鄧家彪
多一個人投鄧家彪你班泛民都有排追

區諾軒就太廢費時講佢

臭咖喱黐販民比販民當垃圾
黐本土出賣本土
我直頭睇唔到呢條垃圾仲有咩討論空間

唔講清楚啲人又屈係熱狗五毛呀

喺反DQ立場嚟講，投姚松炎冇問題
但投范國威完全係自打嘴巴

佢話關注在囚人仕權益, 係咪即係話班義士佢地抵坐

況且身為立法會議員, 有jp 既名號
為在囚人仕爭取權益係當然既事

今次你隻熱狗又講得幾岩

因為我根本就唔係熱狗
講野完全唔需要考慮熱狗立場

區先有政治倫理
個位羅冠聰
應該俾周庭
周庭GG 區係plan B
所有泛民眾志fans都應該含佢

不了 人品問題

姚松炎咪又係屎。

姚松炎比人dq係應該選回功能組別

唯一有政治倫理係區諾軒,本身個位係中箭
係區諾軒人格唔得

唔係屎唔屎既問題

投姚松炎起碼可以叫做反DQ

投范國威直頭係叫做支持DQ

咁新東仲可以投邊個？

其實係

但一嚟游蕙禎潛撚晒水

二嚟姚松炎上次都係好彩先選到，再選功能組別收硬皮

如果要匯集民意反DQ，姚松炎上面講嗰兩個情況底下去選
如果係姚松炎以外既人去選就一票不含

我之前有講過6萬本土派投陳玉峨去反映民意

但既然白票廢票係有數據，加上得唔到共識

所以我全家會投白票

寧願唔投

真係想要揀一個出嚟就投個最痴撚線既
利申：冇票

你係支持政治倫理定政治現實

呢個咪係黃絲通病
狂搬龍門

你邊到見到我講政治倫理同政治現實

個廣告

呢度咪就係成個香港的問題

一時叫原則,一時要勝算
再加一個第三條路

反你老母咩，唔好打飛機啦，贏左會驚姚松炎攞住十幾萬票吹雞衝立法會呀？

先前跟機制要谷馮老鬼
成班原則派變勝算派迫走老鬼

而港島唔洗初選我唔明係咩原則

香港犯民最大問題係講一堆野但自相矛盾

表態反DQ咋

佢入去除褲屙屎關我撚事咩

表態反DQ你出去裸跑都可以表態

好幽默